疤狗真係柒到冇人有

連續兩屆歐聯都比人反cup踢出局 柒撚到
岩岩一路睇一路笑

上個禮拜仲好意思笑牙朗8強出局
人地3連歐聯呀
唔似得班疤狗年年俾人杯到出局

聽日要番工但笑到訓唔到

之前首回合返工有條友著巴9波衫寸77 聽日返工就要恥笑佢

直頭要指撚住佢個頭黎笑啦呢d柒頭

@拉狗 @土方 @王騎 @球王牙朗

幫推

如果佢第日著返鏝城波衫呢

好耐冇見了世清

比疤害我輸左錢 聽日又要捱世界

上個禮拜疤狗氣焰好撚囂張
捱左3年先出得嚟吠, 今場柒到

但知道你仲係度偷笑緊

@笑鋒

@AC米蘭

捱左3年先威得一個禮拜

＠哇哈哈冰紅茶

仲有隻傻鳩耿鬼

點記得哂

CaRry到咁柒點x得！

古天奴

咁連續兩年俾人咁樣cup法都係一個創舉黎

好串

屌你今朝笑住醒

早排難得可以突個龜頭出來串77
而家又死撚哂

康打好25

=.=

25jai

果種柒同psg有得比

同事問我笑乜 我答佢疤狗輸4:0

如果踼波無逆境, 小花成就高過比利啦!

最衰班學界級隊友 比人入4粒

笑到肚痛

笑到中左頭獎